屋企附近好多人嗌

一個禮拜前仲得零星一兩把聲，而家已經多咗好多人嗌